//criando um mini mini banco como dados para as perguntas.
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Quem se sacrificou para retirar o Medalhão de Sonserina original da caverna?",
    answer: "Regulus Black",
    options: [
      "Regulus Black",
      "Monstro",
      "Albus Dumbledore",
      "Sirius Black"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Qual o nome da poção usada para mudar de forma??",
    answer: "Poção Polissuco",
    options: [
      "Felix Felicis",
      "Poção do Morto-Vivo",
      "Amortentia",
      "Poção Polissuco"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Quem foi o diretor de Hogwarts após a morte de Dumbledore?",
    answer: "Severeus Snape",
    options: [
      "Lord Voldemort",
      "Minerva McGonagall",
      "Severeus Snape",
      "Rúbeo Hagrid"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Qual era o fantasma da Grifinória?",
    answer: "Nick Quase-sem-cabeça",
    options: [
      "Dama Cinzeta",
      "Nick Quase-sem-cabeça",
      "Frei Gorducho",
      "Barão Sangrento",
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Qual era a posição de Harry no quadribol?",
    answer: "Apanhador",
    options: [
      "Apanhador",
      "Goleiro",
      "Artilheiro",
      "Batedor"
      
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Qual o nome da poção usada para sentir o cheiro da pessoa que ama?",
    answer: "Amortentia",
    options: [
      "Felix Felicis",
      "Poção do Morto-Vivo",
      "Amortentia",
      "Poção Polissuco"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Quando Bicuço volta para Hogwarts, ele vem com outro nome? Qual é?",
    answer: "Asafugaz",
    options: [
      "Asafugaz",
      "Bico de Aço",
      "Ele vem com outro nome",
      "Ele não troca de nome"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Em uma dessas escolhas tem somente animagos. Qual?",
    answer: "James Potter, Minerva McGonagall e Sirius",
    options: [
      "Remo Lupin, James Potter, Rabicho e Minerva McGonagall",
      "James Potter, Minerva McGonagall e Sirius",
      "Remo Lupin, James Potter, Rabicho e Sirius",
      "Nenhuma das alternativas."
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Prisioneiro de Azkaban: no Egito, o que Fred e George tentaram fazer?",
    answer: "Tentaram trancar o Percy na pirâmide",
    options: [
      "Tentaram trancar Percy em um sarcófago",
      "Nenhuma das alternativas",
      "Tentaram jogar Ron no rio",
      "Tentaram trancar o Percy na pirâmide"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Qual era a desculpa de Madame Maxime para ser tão alta?",
    answer: "'Tenho ossos graúdos'",
    options: [
      "'Tenho ossos graúdos'",
      "'Fui enfeitiçada'",
      "'Tomei uma poção quando era pequena'",
      "'Eu sou meio gigante'"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "O que Pirraça fazia toda vez que Umbridge falava?",
    answer: "Fazia sons de pum com a boca",
    options: [
      "Gemia",
      "Começava a cantar bem alto e estridentemente",
      "Fazia sons de pum com a boca",
      "Falava insultos"
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "No segundo ano, que celebração é administrada por Gilderoy Lockheart?",
    answer: "Dia dos Namorados",
    options: [
      "Dia dos Namorados",
      "Natal",
      "Hallowen",
      "Ação de Graças"
    ]
  },

  //   numb: ?,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];